警務人員有權屌你老母同屌大你女朋友個肚

如果阿 sir 忍咗好耐，請儘快比佢出精